［練跑撚］渣馬2019

報咗半馬，希望抽得中

另時跑咗轉，5k, avg pace 5’15

有冇巴絲報咗

諗住報
上次2018 10k 45’
今年目標 43’內

山竹過後第一次練跑
練跑所經之處滿目瘡痍